［觀賞用］代步 滑板車 討論區

根據《道路交通條例》（香港法例第 374 章），「汽車」的定義為任何由機械驅動的車輛。小型電單車、電動輔助單車、電動滑板車及電動單輪車等電動可移動工具，均屬機械驅動，因此都屬於「汽車」，必須領牌才可於道路行駛。

黨鐵日日玩停駛，步兵行一星期叫做身心健康，玩足一個月我呢d大西北居民真係行到腳都殘

轉車帶住？

摺埋，手推

想問吓張相邊度黎

錦田 8鄉附近

有冇牌子型號推介

咁入唔怪得要有車仔駁腳
我諗我買咗最多踩去買宵夜

大非

錦上路人士想喊

踩電單正仆街
自己同大陸接軌

唔認同，你行一轉新加坡，周街都係。

都唔知你做咩鳩
解釋下點仆街法？

加上可以既話我唔撚想再搭黨鐵，屌佢老母日日講到好似施捨俾我搭佢車咁

叉滿電行唔行到全日?

我果架45KM

抵死啦仲要累全家

行人路，人多 就落車推車啦

有d人當正架野跑車咁 又話行70km/h,又話雙避震，又話好片得

大佬，滑板車黎架咋 凹凸不平，收唔切掣，石仔卡住個車轆，就連人帶車成個子彈咁飛出去

所以麻煩要用既各位

行人路就推車啦
單車徑就慢慢行啦
帶番個頭盔，護甲啦

踩咁快對自己對行人好危險架

唔係電動得唔得

好多人玩 其實究竟有無捉過人

捉過好多啦但行人路都踩
捉你應該啦

Lm

用開依個美國牌子
之前買咗佢個電動滑板如果本身唔識踩板嘅，原來都幾難學，因為我連平衡都成問題

奉勸各位一句安全為上，行人路勿踩，低速行駛，見狗開turbo走/落地人力鳩踩

Ninebot ES4
Hkd 3350

肯寄過黎香港?
入到境?

依啲正當合法野梗係可以入境啦
運費你預700至$1000倒，我唔記得咗盒野幾多磅
但係有心理準備淨係塊電動滑板都13磅，我有啲friend就冇所謂可能我潺仔，加上人生第一次踩板條路又多人，基本上係拎住多過用😤
所以嚟緊諗住可能買滑板車咁就唔使顧慮平衡問題

巴打係咪淨係踩單車徑
想問下磚地會唔會好易仆街

深水埗個啲信唔信得過

留名 想買一部
不過香港玩好似好危險

信得過

你要開谷 自己開個post好嗎

一陣有警入左去約埋一齊就攬炒

磚地行 1x 炒左 最多刷傷下 ，流下血仔，加埋你有時間剎車
（少左粒磚，高低不平）

利申 我係凌晨時間單車徑落地推車架咋

行人路又唔踩 單車徑又唔踩 樓望落馬路踩？

主

有冇話邊間好？
7仔定ok對住個間放左一兩架有啲心郁郁

上 睇

Keyword 電動滑板車

依隻呢？唔知Black Friday有無平

Jack hot好多都冇價錢
得依架先有

Jackhot...壞到你喊

除左你個個牌子 香港仲有咩好介費

介紹

代步用

大非 / ninebot ES4

住離島，覺得好有用

人地淨係去過大陸咋嘛

觀賞用 邊度都唔踩
得唔得？

想知大非全名係咩？

大非 叫 大非...

德國勁多 又lime 又uber 短程真係超爽....

你老細叫你行一轉非洲 班黑人幾蚊人工日

你係咪出幾蚊都得呀 on9

買部黎代步就不了 單車徑太危險啦
反而想玩tricks

想買架二手車
行左2xxkm算唔算舊？

唔算

住左敦返旺角 有興趣

將南有時有啲撚樣飛到好撚快

就算單車，香港法例除左單車徑
其他都係非法

邊度買咁平

福仁有間3300, 琴日買咗部

想係decathlon買部oxelo 7xl 拎黎屋企附近代步，或返工用（住近公司）但唔知拍邊好，就咁鎖係啲欄杆度犯唔犯法，如果喺海皮踩又犯唔犯法？

鎖係榴杆？你確定要鎖係欄杆？
犯法

拎返公司擺係自己個位到好柒，唔係放邊？

幾千蚊鎖係欄杆 我擔保2個星期內你會無左架車

rnd m1新車落地，好大部同幾重 12kg

想10分鐘內比人偷?

有無試過比人捉?

我都想知d狗幾時夠膽行咇